點睇啲人話大學生掃街唔馨香？

尋日聽師奶話恆管升格搞到周街大學生，個女早啲出黎做野仲好過讀完大學掃街。
但我諗就算掃街做Sales味又係非三大，多咁個恆大有咩問題，讀三大BBA會及不過恆大？
恆管升格大學後唔通僱主會憑「大學」呢兩個字對恆大有改觀？
覺得社會好少將大學分級，將所有叫「大學生」的群體睇成精英。

三大以外無分別 都係掃街

我係尊貴不凡既含大大學生
點會去掃街?